科技股，大家點睇

我會sh,未來科技世界

回調係為左走更遠嘅路

對